毒撚分組點解決好

畀錢叫佢同我一組得唔得

自己唔出聲
最後等老師分我去其他差一兩個人啲組到囉

你勁既話d人爭住拉你入組

你們不個名

你個名

有咩要解決
毒撚最後會有人強制幫你組